經過尋日 我唔再反對前線夜晚衝啦

尋晚睇左成晚 live, 原本諗極都唔明點解夜晚仲衝
尋晚終於有啲明白， 和理係俾前線出師有名既名號
無尋晚前線既勇武，大家唔會見到政權，警權幾咁敗壞

或者會有人受傷，有野損壞 但而家只有咁做先可以令更多人見到

前線既勇武諗既睇既比我地和理同鍵盤戰士前左幾步
希望大家可以緊隨前線既步伐

雖然支持， 但前線記得你地既目標係港共

為左光復香港， 兄弟爬山 各自努力， 香港人繼續努力 加油。。。前路係點 我地無法見到 只有一步一步行出來